UO Cabin Crew interview

小弟上兩個禮拜apply左UO flight attedant﹐尋日UO打左比我做左phone interview﹐跟住就收到個email做個online既video interview﹐如果okay既話就會去final interview。

有冇過來人可以指點下thanks

有手有腳就請

而家加埋video interview

之前都係 phone in 之後叫你UO office 做interview
得既就final in

你去考一次 睇下係未有手有腳就做到睇下

好似詰呢排病毒勁﹐唔想人上去in

我想幫個fd問埋﹐我同佢都一齊apply左cabin crew﹐但我過左個幾禮拜到就收到email 但佢就冇 UO係唔鐘意請fg?

3月都仲fg

唔可以咁講
UO HR 請人奇奇怪怪
佢會睇下你份CV 內容 文化 再決定請唔請

如果no call 叫你朋友半年再入紙考過

唔係 條友係台灣讀完返黎 defer左一個sem 我就做左半年地勤度 之後劈炮先屎忽恨諗住考crew

UO近來少咗好多空少

係

Show 張CMC 過目

UO 係咪都有得stay overnight? 好撚鍾意日本

樓主點解會揀呢間黎報？

屌你老母臭閪，買左日本機票，而家武漢肺炎都冇撚得退錢，你仲走去做呢間閪公司

新入職一定飛終国先

因為而家CX又唔請人 HX就廢事啦 就得返呢間
不過我都覺得自己機會唔大 平時見UO男crew個個都好高
我就米7都未到...

UO 其實人工幾多